五毛打手入黎

其實你地搬大陸個套落黎香港打輿論戰無用

香港人識自主判斷 呢個世界有樣野叫公道自在人心

當你經濟差個時一切問題都會爆發